少年Jump十大實力排行榜！

1) 炭治朗
2) 黑胡子
3) 凱多
4) 團長
5) 路飛
6) 嗚門
7) 艾倫
8) 小圓
9) 龍珠
10) 基路亞
11) 卡卡西
12) 比達
13) 一輝

呀！我唔記得咗我英呀！！！！

冇鐵拳艾c

佢五十大不入

一護呢？

turn-a=jump入面最勁

以前細個真係叫悟空做龍珠

炭治朗邊忽勁

二十

鳴門會渣過op同hxh既人？

佢之後變左鬼會好勁

咁啫係有幾勁???

因為鳴門個進步完咗，但炭治朗，黑朝子同團長仲有進步空間

居然無行運超人rx ?

巨人係鬼jump

一拳呢？

屌你老母劇透撚

吓？冇動漫？

0）八門凱

悟空表示你地全部一齊上啦 我趕時間

冇藍染？

五五波忍者一定第二
因為佢打邊個都可以五五波 但又唔一定有得贏

悟空 比達 都唔洗
布勾都搞掂上面

唔洗咁高階，出魔童得啦

你都on9

悟空一定會話 我好興奮！

你們誰先要跟我打

我英 ALL咪

太公望

變咗鬼佢套野入面就最勁，出到嚟少年Jump 索隆、一護大把人都秒佢啦

見到冇giorno同行運超人就知個呢個排名係廢既

少年jump做咩會有艾倫

武漢肺炎先最勁
一出就停刊

小雲同小吉？

艾倫獲加一撚樣姐

啱

變左naruto

請問龍珠係乜嘢角色呀 龍珠入面啲角色閒閒地都烕咗個星球

最廢果個 阿樂

小雲:好呀

全部加埋都唔知打唔打得贏比達
更何況悟空

你列哂啲名出黎，最勁梗係夜神月啦

slamdunk?

冇安心院已經唔洗討論

鳩post
進擊的巨人唔係少年jump都唔知
見到龍珠角色排咁後都知樓主冇睇過龍珠

雖然唔同漫畫角色根本冇對比空間
但係明眼人都知少年jump最勁係龍珠
悟空細個個時龜仙人一個龜波氣功由地球打去月球都已經知冇咩漫畫做到
到z初期條條友都爆到地球
Z悟空超三氣勁到由地球傳到全宇宙咁制
去到界王神界，仲有咩漫畫可以同佢鬥？

除咗死亡筆記同多啦A夢我都諗唔出

卡卡西=無限

55波流派唔係講玩

你當聖鬥士星矢流㗎
龍珠講緊一招打爆一個星球
聖鬥士星矢入面雙子座係打爆一個銀河
雅典娜之嘆息係宇宙大爆炸咁多嘅能量
由現界打到冥界 再打到去哈帝斯嘅神界隊冧佢

全王

菲利最早期已經爆到星球
依家係當時幾多倍
全王講緊隨時消滅一個世界

嗰啲乜界物界唔同作品唔知你比乜
界王神算唔算掌管咁多界？

除左行運超人邊個夠龍珠嚟

兩津勘吉 本田速人 左近寺龍之介 西鄉波爾波
（狂野好漢隊）